明天（11/9）會有親政府人士策劃大規模恐怖襲擊嫁禍示威者

在此聲明若明天（11/9）有任何人發動不同形式的恐怖襲擊，皆是親政府恐怖分子為了誣衊抗爭者而偽裝的抗爭者。